NIQAB 絲打專用

香港有宗教自由， 大家有冇興趣了解一下穆斯林？